24歲最強奶媽挺F乳跳繩 《蘋果》宅視角重現

24歲雪乳辣媽網紅直播主Vivian，上個月在臉書社團「爆廢公社」分享踏步機運動畫面，引發網友暴動。她應允網友要求，17日再分享一段7秒鐘的跳繩影片，傲人上圍波濤洶湧，吸引超過36萬次點閱，再度震暈粉絲，Vivian昨天應《蘋果》邀訪，穿上影片內的性感裝扮晃乳跳繩，經典重現。

「誤打誤撞，想說可以在家賺錢，順便照顧小孩子。」Vivian已婚，與大12歲的美髮造型師育有一子，常在粉絲團分享生活、曬小孩，直播主事業做得火紅，被網友封為「最強奶媽」。Vivian說，跟網友的話題很隨興，通常依時事而定，看大家喜歡聊什麼都可以聊，像前陣子立委補選就聊政治，或者聊運動與畫畫，最近就聊IG、fb當機的影響，「我當時畫了《聖鬥士星矢》，卻怎麼都貼不上去，還以為被屏蔽，還滿崩潰的！」後來才知道系統大當機，一整晚寢食難安、徹夜難眠。
因父母工作地關係，Vivian兩度長住加拿大共計13年，擁有F奶傲人雪乳，Vivian說：「這樣的身材在加拿大那邊都差不多，因此不會特別注意，但在台灣就顯得比較豐滿。」除了遺傳媽媽的好身材，Vivian飲食方面喜歡吃控肉飯、義大利麵、牛肉麵、乳製品、速食，下廚會煮麻婆豆腐、咖哩飯，喜歡游泳。Vivian考取多倫多大學美術系與獸醫系，選擇在美術系註冊就讀，但為了維繫在台男友的遠距離愛情，也想陪陪照顧她長大的奶奶、盡盡孝道，決定返台。
擁有傲人的F奶，Vivian的困擾是「買衣服不好買！」她說，胸圍大，穿起來容易顯胖，內衣不好選，後來有女網友推薦比較好的款式，才慢慢解決這個問題。Vivian喜歡自己又直又白的美腿，睡前會抬腳、按摩，至於美胸並沒有特別保養，平常就是多運動，擦乳液。
「張貼性感美照，一開始只是想分享生活日常。」Vivian沒想到引發網友暴動，網友加碼跪求「跳繩影片」，她也從善如流，穿上短T、熱褲與紅色外套，在學校操場錄一段「7秒」的跳繩影片，畫面一貼出，粉絲再度被乳浪震暈，紛紛留言「這個影片為什麼不會停，浪費我20分鐘」、「好無聊，我看了7749遍手機差點沒ㄉㄧㄢˋ」、「好晃@@頭暈流鼻血了」、「我是匈奴族長」、「跳繩果然是好東西」。影片效果佳，Vivian表示會再精進影片內容與穿搭。
網友瘋傳「雙手捧右奶」美照，Vivian說，當時因餵母乳，罩杯三級跳至I罩杯，她特別拍下來留念分享。對於網路直播工作，家人與先生都很尊重，「只要不傷風敗俗，做好自己本分就好，網友的評論甚至騷擾，都不會特別放在心上。」Vivian說，目前直播工作暫時「半隱退」，希望朝多元平台發展，看能否出演宮廷劇，或參加憲哥的節目「綜藝玩很大」玩遊戲，與民眾同樂。
Vivian表示，人都是視覺動物，一開始可能會被外型吸引，「但我也扮過如花、無臉男呀！我喜歡帶給大家歡樂、讓身邊的人開懷大笑，多看看我，多了解我，其實會發現我是很有趣的人。」網紅直播大受歡迎，Vivian得等小孩睡著之後，從午夜12點開始直播，直到清晨六、七點小孩起床，只能睡兩三小時，賺到一點尿布奶粉錢，後來健康出了問題，Vivian認為時間應該花在家人身上，對於這份光環與收入不再戀棧，3個多月前決定退出直播工作。
「我選擇在這個最光榮的時間點退出直播平台，希望大家永遠都會記得，有一個開心果帶給大家歡樂，這份美好的畫面與回憶就保留給大家。」Vivian溫情向粉絲告別，但她希望網友還是可以持續追蹤IG，保持互動。（林建鋒／台中報導）
█ Vivian小檔案
姓名：謝薇安
年齡：24歲
身高：165公分
體重：52公斤
星座：天秤
血型：O型
學歷：多倫多大學美術系(肄)
三圍：36F/25/32
家庭狀況：已婚、育有一子(3歲)
臉書粉絲團追蹤人數：19.2萬
IG追蹤人數：78萬
興趣：畫畫、追劇、美甲
最喜歡自己哪個部位：腿
直播主資歷：2年半
月收：曾破六位數，其餘保密

Vivian為《蘋果》讀者重現跳繩畫面，但光是暖身就已經讓人噴鼻血。林建鋒攝

Vivian為《蘋果》讀者重現跳繩畫面。林建鋒攝

F奶辣媽Vivian示範跳繩，運動神經還不錯。林建鋒攝

Hello moto

片呢

最盡500

Vivian脫下紅色外套，用另一種造型跳看看。林建鋒攝

Vivian以緊身短T再度上陣，只見波濤洶湧浪潮起伏。林建鋒攝

Vivian表示哺乳時漲到I罩杯(左、Vivian提供)，受訪時再示範當時雙手捧右乳的畫面。林建鋒攝

橫看成嶺側成峰，記者突然想吟詩。林建鋒攝

Vivian不吝展示好身材。Vivian提供

Vivian已婚，育有三歲兒子。Vivian提供

臺女

你窮得咁緊要就唔好講出黎畀人聽啦

1200 都屌

橫看成嶺側成峰，記者突然想吟詩。

This is the act of deal

有啲似雞扒妹

有鬍既

個仔都已經著緊對gucci 鞋

美人生鬚未聽過呀？

台灣d記者好幸福 成日做呢d訪問

落咗妝應該會差好遠，d牙好似黃黃地

又白又滑 好雙乳。一定係pink 好想做佢個仔 晚晚飲奶飲飽